魔法都無攻條撚？

一tg就散，點攻？

gear都無

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

呀長竹你係邊呀.

之前打得入就係有後勸做魔法 前線不停推

行緊街🥰

長竹直隊.

整酒

出黎唔該拎材料

推